D暖化撚去佐邊？

係咪縮返入張被竇度？

真係圍緊爐打飛機

著緊短袖

暖化撚=左膠=垃圾

環保撚：極端天氣，好難預測。

過幾日再講

成十二月中 十幾廿度都有得抽暖化撚水？

又話極端天氣 一d都唔極端

熱:暖化
凍:climate change
不敗之地

好極端，前日個個要大交合校低幾度，
今日後日班人又出番黎
咁樣星期內大上大落真係正常？

過幾日拎返上黎binc

Trump話暖化係千人

on9咁熱

今日都叫凍？
樓主係咪腎虧

加拿大巴打表示：我屌你老母，凍撚到抽筋呀，邊撚個話地球唔識自動調節

咪係囉

呢個調節係用北極去調，有代價架
年頭3度就係用北極冬天零度以上換番黎

全球暖化導致平均溫度上升
你就拎一日半日黎講 （仲要唔係真係好凍）你唔拎成個十一月講？

到底為反而反既高登仔可以去到幾戇鳩

中午呢個時間見唔到呢個post都醒唔起而家原黎冬天黎

btw 尋晚城門河海水倒灌？

全球暖化咪又係拎得果二百年黎講
又唔見你地拎幾十萬年講？